其實而家香港人係咪壓力太大導致 EQ降低

☻

明知故問

係得香港生活既香港人eq已經高撚到戇鳩，跳樓果d先係正常人

我覺得香港人ＥＱ高就真
俾著依家香港咁嘅環境，
不論政治定民生
其他國家遇到暴動都似

香港人算好忍得......

同我打機班機友已經燥狂症

唉 鬼咩 個個都為層樓供到要生要死 無樓既又要比貴租 唔大壓力就假

香港人 EQ 不嬲都低，自己啱唔啱都大大聲..."咩咩咩，唔得架，唔比架，關你咩事"。玩緊手機果時 EQ 應該係最高。